管住佢

唔比男朋友食煙同去飲野
去邊做咩都要講
唔準已讀不回
訓前要講早抖
同我一齊同傾電話唔比打機
可能仲有但未諗到
佢話覺得拍拖唔應該咁多規矩
成日鬧交
咁我真係唔鐘意呀嘛

換過條仔lor

真心鍾意不用你管 都會為你改變
唔係發自內心咁改變 都係扮野俾你睇
而唔係由心發出既表現

2，3，4點我都想女朋友做
但佢成日都唔做
尤其係唔準已讀不回…
平時都已經會唔應
一話佢真頭講10幾句先應你幾隻字
唉…真係咁難咩…

佢鍾意既野你唔鍾意
咁都包容唔到 其實你都唔係好愛佢遮